是但清空狗局或狗總做隔離區咪解決

垃圾政府

新屋嶺